日本仔屌那星侵略琉球 仲係到詭辯扮撚晒野

霸撚左人地原住民d 地方
人地想提議獨立
就係到ban鳩人
話 日本國內唔存在琉球人係原住民既認知
無撚野呀
但係關琉球人撚事咩
咁我依加唔存在日本人係原住民既認知
係咪可以走去霸住日本本國先？
平時仲係到扮撚晒高質
垃圾民族

地球人自己都有責任

日本人屙舊屎都係香，樓主小心

今日琉球
明日香港
唉

如果日本唔攞琉球都會畀中國攞，到時仲慘

why not taiwan?

原住民幾慘，台灣又係美國又係

琉球17世紀已經比日本統治，同時期美國都仲味獨立咁點計

其實沖繩問題就唔係日本佔領，而係美軍駐琉問題，十年間搞出好多強姦風化案同治安問題

同中華民族一撚樣

問題係今時今日冇沖繩人唔當自己係日本人，
冇要求獨立傾向
同埋冇好似香港同大陸咁大既文化差異

樓主走先 呢到我頂住

冇計 正如港澳地區 比中國
烏克蘭比俄國

邊個拳頭大邊個話事

唔係好似關島咁做美國屬土咩？

全世界都係咁，唔通高質民族就會話：好呀好呀我歡送你獨立
咁撚樣？

扮支持琉球獨立既支那賤畜唔該做多少少research先

1. DNA證實琉球人係100%日本人, 甚至乎比本島人更日本, 因為本島人混了不少朝鮮人DNA
2. 琉球王國十五十六世紀四處侵略, 唔計琉球本島三國時代, 宮古, 八重山本身都係獨立王國
3. 琉球王國襯日本戰亂侵略有史以來就係日本領土既奄美列島霸佔當地百幾年, ,殘酷對待當地人(至今奄美人仍然仇視琉球人)
4. 日本戰國戰亂稍息人地調頭對付你收復失地順便滅國只可以話自作自受
5. 二戰後琉球回歸日本既其中一個原因就係奄美共產黨反琉

你咪問下 個度d人想跟大陸定痴住日本囉

廢琉球王立沖繩県時，琉球一早比薩摩食咗佔300年做附屬國，中史書成日話琉球朝貢比明清都只係保持琉球王國明份(相傳王族係中國嚟)，而唔係比清朝保護費

日本都幾狗

中港關係夠唔關美國事
成日係到叫美國幫手人地咪又係咁諗

薩摩侵略後既琉球王國同英屬印度下既土邦差唔多
係為左賺外匯(朝貢)保留
實際"琉球王國"所有決策都由日本駐琉機構oversee

咁依加人地想獨立又ban

幾時有ban
琉球獨立運動玩左廿幾年三十年
咁多年來個組織The Association of Comprehensive Studies for Independence of the Lew Chewans
要求係要有"琉球血統"先可以加入
近幾年研究發現琉球人係純種過日本人既日本人後出現身分認同危機